有冇師兄係日出康城6期到做？

有的唔該tg 重酬